對人好 但人哋唔會對翻你好

早啲知自己咩都唔係 都好嘅

認同
但你係啲女對你咁，定啲仔對你咁

學識對自己好 先有資格對人好
冇一段關係係永遠對等
更何況大家都未真正確定嘅時候
樓主加油
無論你信唔信都好
對你唔好嘅人唔值得你對佢好
但對你好嘅人總會出現
只係唔係人人都咁好彩一搵就有

好明白 一直都信對人好人地就會真心對你好
但係真心對啲frd 良心比人當狗吠....

一件肥婆痴線豬扒對你好
你會鍾意定覺得嘔心？

你俾格甩底我睇我都會對你好

對朋友都係
曾經咩都為個朋友諗
佢當我係草 我都唔會再搵佢

我格肋底黑色

真 係咪一開始就唔應該好

[其實對家唔係戇鳩] 黃圈被滲透及分化

咪係囉 冇人揸住支槍逼你再搵佢
呢個世界又唔係得佢一個